永續社運 之 釋放義士

可以賺十幾廿年錢

義士被補 捐款 去警總 被清場被補 又生產多左義士

屌你老母
請自行起樓主底 block完可以上一頁